嚟台灣讀就一定係廢？

酸到呢

樓主facebook睇埋曬啲咁嘅柒專業都唔方好野

臺狗死全家

條辣殺自卑感發作

台灣國立大學就勁
其他就

圍爐自HIGH

有本事你返嚟香港,你一定慘撚過乞食

台大 成功 好似仲有幾間似樣

唔清楚台灣教育or 考試制度
不過相信同香港比係屎同屎比

仲有清華 交通

專頁？like左有得笑，又零成本，何樂而不為？

英文好有屎用都講得出

呢個世界務左要有錢 都要講修養 肚入面既墨水

你就算手渣DEGREE 講D咁低質既野 人地都當你係生番啦

渣10層樓都只會被人笑係暴發戶 強國人

英文好有屎用都講得出

呢個世界除左要有錢 都要講修養 肚入面既墨水

你就算手渣DEGREE 講D咁低質既野 人地都當你係生番啦

渣10層樓都只會被人笑係暴發戶 強國人

人地臺灣都好似有八大，等同香港嘅三大

利申三大

咁撚大個島八大等同香港三大

你又知人地買唔到樓
新聞都有講啦，有大學生20歲唔夠有樓啦喎
你條撚樣去完台灣讀垃圾返嚟，你老豆老母有無買埋樓俾你呀

好撚7

台灣獸醫收好高分架

得台政清交成咋青
同埋高雄醫大都唔差既, 見過舊登有個醫生讀依間考到LMCHK
其他=

25都叫高?
三寶都高過佢啦

啲人話台灣出黎既手勢麻麻，隨時過幾年比又一城屌打返轉頭都唔出奇

睇獸醫，最好都係外國畢業，特別係學校名up得出既

真係唔講唔知

我國獸醫系是5年學制，但是世界各國的獸醫系幾乎都是6年制，台灣已取得獸醫學位而考取的國家證照，多數不被歐美國家承認

至於shitty?我屋企樓下隻狗俾佢睇吓就冇所謂

唔識就唔好講啦 你冇翻29分都唔係考慮台灣獸醫 收分高過外國

咁而家外國講緊幾百萬 city都要72萬 一般平民點讀得起？

29分已經係講緊入台大medic喎

係香港讀大學係咪勁 我就唔知
但一定勁撚過去做台狗仲咁撚多聲氣嘅人
原來要搵幾百萬先叫勁 咁嘅logic唔怪得要去做台狗

仲有你去做台狗 畢業搵到百萬年薪先再講啦 唔同你計港紙啦 新台幣百萬都唔知你搵唔搵到呀傻撚

係香港讀到既點會去台灣讀
全部垃圾黎

香港三大>台大=poly city >bu

根本台灣d大學就廢 讀d野又淺又易

台灣d大學狗屎垃圾都讀到 仲衰撚過ive

我自己就唔清楚台大medic幾分入 但如果同獸醫同分我覺得都唔出奇 因為medic翻唔到香港 但獸醫可以
利申 識唔少人讀緊台大獸醫 29分

// 今年共有三名申請港生考獲兩科5**級的佳績，其中兩人獲台大獸醫學系取錄，包括一名其餘科目分別考獲一科5*及兩科五級，即最佳五科積點達三十分考生，是今年免試申請的「榜首」//

係咪因為廢而去台灣
講下自己dse幾分大家咪知囉

讀完咪搵25k囉

台幣

台灣當然有勁學校，係去果班人廢拖低晒先比到人咁既感覺。

台大？不了

agger講撚到好似去台灣讀就有百萬年薪咁

係廢係事實

搵香港最廢嘅痕大都秒殺台狗一半大學啦 sorry 只有記得痕大唔係大學 tim

唔記得

「人地講英文講到成督屎咁都買到樓，你買到咩?」

er...係呀...我買到呀...咁係咪可以叫佢收皮

26都得

條撚樣係咪無見過英文勁嘅人買樓呀?
實係平時身邊識埋啲人都係垃圾嚟

班台撚自我感覺良好由得佢地

唔好吹大d?

事實台狗係垃圾喎
仲衰撚過ive
上到大學仲用中文教材

中文教材唔一定垃圾

而係台灣風氣係想咁 佢地將d野投放到研究所
我上堂都係三分一major都係中文教材
其他就英文出

台灣所有大學都係垃圾

你勁嘅點會去台灣
垃圾先會去